股災 3寶入貨推介，Disney, mu, bili

Bili香港再上市
Mu盈收追落後
Disney 疫情過大升

無錯 建倉加貨

全倉tqqq 巴打召喚

Mu

Disney

????

Ccl,aal呢?

股價撐唔起Earning report，短炒 ok

得一隻…

disney都跌

dis 126收齊貨 其他科技股爆升比人笑我仲買廢老股

廢老B呢?

AXP, BAC, AAL, CCL, NCLH, OXY, KO, DIS

無敵

我直頭LC tim

入左dis

ba呢？

醒目

股災係都sqqq

燈少陣 睇你其他po都知出事 nio名作